msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: orchard-core\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 307044\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/Localization/OrchardCore.Lists.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 766\n"
"Project-Id-Version: orchard-core\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2023-12-22 16:26\n"

#. Description = S["the list part of the content item"];
#: OrchardCore.Lists\GraphQL\ContainedInputObjectType.cs:13
msgctxt "OrchardCore.Lists.GraphQL.ContainedInputObjectType"
msgid "the list part of the content item"
msgstr "内容项的列表部分"

#. AddScalarFilterFields<IdGraphType>("listContentItemId", S["the content item id of the parent list of the content item to filter"]);
#: OrchardCore.Lists\GraphQL\ContainedInputObjectType.cs:15
msgctxt "OrchardCore.Lists.GraphQL.ContainedInputObjectType"
msgid "the content item id of the parent list of the content item to filter"
msgstr "要筛选的内容项目的父列表的内容项 id"

#. Description = S["Represents a link to the parent content item, and the order that content item is represented."];
#: OrchardCore.Lists\GraphQL\ContainedQueryObjectType.cs:12
msgctxt "OrchardCore.Lists.GraphQL.ContainedQueryObjectType"
msgid "Represents a link to the parent content item, and the order that content item is represented."
msgstr "表示父内容项目的链接，以及内容项目的代表顺序。"

#. Description = S["Represents a collection of content items."];
#: OrchardCore.Lists\GraphQL\ListQueryObjectType.cs:25
msgctxt "OrchardCore.Lists.GraphQL.ListQueryObjectType"
msgid "Represents a collection of content items."
msgstr "表示内容项的集合。"

#. ?? throw new Exception(S["The specified Blog Post doesn't exist anymore. Please create a new Blog Post."]);
#: OrchardCore.Lists\RemotePublishing\MetaWeblogHandler.cs:358
msgctxt "OrchardCore.Lists.RemotePublishing.MetaWeblogHandler"
msgid "The specified Blog Post doesn't exist anymore. Please create a new Blog Post."
msgstr "指定的博客帖子不再存在。请创建一个新的博客帖子。"

#. throw new InvalidOperationException(S["Not authorized to delete this content"].Value);
#. throw new InvalidOperationException(S["Not authorized to delete this content"].Value);
#: OrchardCore.Lists\RemotePublishing\MetaWeblogHandler.cs:415
#: OrchardCore.Lists\RemotePublishing\MetaWeblogHandler.cs:482
msgctxt "OrchardCore.Lists.RemotePublishing.MetaWeblogHandler"
msgid "Not authorized to delete this content"
msgstr "未授权删除此内容"

#. throw new InvalidOperationException(S["The username or e-mail or password provided is incorrect."].Value);
#: OrchardCore.Lists\RemotePublishing\MetaWeblogHandler.cs:431
msgctxt "OrchardCore.Lists.RemotePublishing.MetaWeblogHandler"
msgid "The username or e-mail or password provided is incorrect."
msgstr "提供的用户名或电子邮件或密码不正确。"

#. context.Updater.ModelState.AddModelError(nameof(model.ContainedContentTypes), S["At least one content type must be selected."]);
#: OrchardCore.Lists\Settings\ListPartSettingsDisplayDriver.cs:59
msgctxt "OrchardCore.Lists.Settings.ListPartSettingsDisplayDriver"
msgid "At least one content type must be selected."
msgstr "至少必须选择一个内容类型。"

#. <p class="alert alert-warning">@T["The list is empty"]</p>
#: OrchardCore.Lists\Views\ListPart.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.ListPart"
msgid "The list is empty"
msgstr "该清单为空"

#. <option value="" selected="@string.IsNullOrEmpty(currentDisplayMode)">@T["Standard"]</option>
#: OrchardCore.Lists\Views\ListPart.DisplayOption.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.ListPart.DisplayOption"
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#. <a asp-action="EditTypePart" asp-controller="Admin" asp-route-area="OrchardCore.ContentTypes" asp-route-id="@Model.ListPart.ContentItem.ContentType" asp-route-name="ListPart">@T["Please specify at least one contained content type."]</a>
#: OrchardCore.Lists\Views\ListPartDetailAdmin.cshtml:48
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.ListPartDetailAdmin"
msgid "Please specify at least one contained content type."
msgstr "请至少指定一个包含的内容类型。"

#. <i class="fa-solid fa-filter" title="@T["Filters"]" aria-hidden="true"></i>
#: OrchardCore.Lists\Views\ListPartDetailAdmin.cshtml:60
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.ListPartDetailAdmin"
msgid "Filters"
msgstr "筛选"

#. <a class="dropdown-item" href="?Status=Draft">@T["Only draft items"]</a>
#: OrchardCore.Lists\Views\ListPartDetailAdmin.cshtml:64
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.ListPartDetailAdmin"
msgid "Only draft items"
msgstr "仅草稿项目"

#. <a class="dropdown-item" href="?Status=Published">@T["Only published items"]</a>
#: OrchardCore.Lists\Views\ListPartDetailAdmin.cshtml:65
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.ListPartDetailAdmin"
msgid "Only published items"
msgstr "仅已发布项目"

#. <a class="dropdown-item" href="?Status=Owner">@T["Owned by me"]</a>
#: OrchardCore.Lists\Views\ListPartDetailAdmin.cshtml:66
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.ListPartDetailAdmin"
msgid "Owned by me"
msgstr "我的"

#. <input name="@nameof(ListPartFilterViewModel.DisplayText)" value="@Model.ListPartFilterViewModel.DisplayText" class="form-control" placeholder="@T["Search"]" type="search" autofocus />
#: OrchardCore.Lists\Views\ListPartDetailAdmin.cshtml:70
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.ListPartDetailAdmin"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#. <div id="update-order-error-message" class="d-none" data-message="@T["There was an error when updating the order of the items."]" />
#: OrchardCore.Lists\Views\ListPartDetailAdmin.cshtml:102
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.ListPartDetailAdmin"
msgid "There was an error when updating the order of the items."
msgstr "更新项目顺序时出错。"

#. <p class="alert alert-warning">@T["The list is empty."]</p>
#: OrchardCore.Lists\Views\ListPartDetailAdmin.cshtml:107
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.ListPartDetailAdmin"
msgid "The list is empty."
msgstr "列表为空."

#. <label class="form-check-label" asp-for="DisableRssFeed">@T["Disable RSS feed link generation."]</label>
#: OrchardCore.Lists\Views\ListPartFeed.Edit.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.ListPartFeed.Edit"
msgid "Disable RSS feed link generation."
msgstr "禁用 RSS Feed 链接生成。"

#. <label asp-for="FeedProxyUrl" class="form-label">@T["Feed proxy Url"]</label>
#: OrchardCore.Lists\Views\ListPartFeed.Edit.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.ListPartFeed.Edit"
msgid "Feed proxy Url"
msgstr "自定义RSS代理URL"

#. <span class="hint">@T["Provide a custom public url which will be used to proxy the local rss feed."]</span>
#: OrchardCore.Lists\Views\ListPartFeed.Edit.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.ListPartFeed.Edit"
msgid "Provide a custom public url which will be used to proxy the local rss feed."
msgstr "提供用于代理本地 rss 源的自定义公共 url。"

#. <span class="hint">@T["The current feed is available at <a href=\"{0}\" target=\"_blank\">{0}</a>.", Url.Action("Index", "Feed", new { area = "OrchardCore.Feeds", ContentItemId = Model.ContentItem.ContentItemId }, Context.Request.Scheme)]</span>
#: OrchardCore.Lists\Views\ListPartFeed.Edit.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.ListPartFeed.Edit"
msgid "The current feed is available at <a href=\"{0}\" target=\"_blank\">{0}</a>."
msgstr "当前的源可用于 <a href=\"{0}\" target=\"_blank\">{0}</a>。"

#. <label asp-for="FeedItemsCount" class="form-label">@T["Feed items count"]</label>
#: OrchardCore.Lists\Views\ListPartFeed.Edit.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.ListPartFeed.Edit"
msgid "Feed items count"
msgstr "RSS项计数"

#. <span class="hint">@T["The number of elements to display in the feed."]</span>
#: OrchardCore.Lists\Views\ListPartFeed.Edit.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.ListPartFeed.Edit"
msgid "The number of elements to display in the feed."
msgstr "要在提要中显示的元素数。"

#. <a class="btn btn-secondary me-1" asp-action="Display" asp-controller="Admin" asp-route-contentItemId="@Model.Container.ContentItemId">@T["List Items"]</a>
#: OrchardCore.Lists\Views\ListPartNavigationAdmin.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.ListPartNavigationAdmin"
msgid "List Items"
msgstr "列表项"

#. @T["Edit {0}", Model.ContainerContentTypeDefinition?.DisplayName]
#: OrchardCore.Lists\Views\ListPartNavigationAdmin.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.ListPartNavigationAdmin"
msgid "Edit {0}"
msgstr "编辑 {0}"

#. @T["Create {0}", contentTypeDefinition.DisplayName]
#: OrchardCore.Lists\Views\ListPartNavigationAdmin.cshtml:31
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.ListPartNavigationAdmin"
msgid "Create {0}"
msgstr "创建 {0}"

#. @T["New"]
#: OrchardCore.Lists\Views\ListPartNavigationAdmin.cshtml:38
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.ListPartNavigationAdmin"
msgid "New"
msgstr "新建"

#. <label asp-for="PageSize" class="form-label">@T["Page Size"]</label>
#: OrchardCore.Lists\Views\ListPartSettings.Edit.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.ListPartSettings.Edit"
msgid "Page Size"
msgstr "页面大小"

#. <span class="hint">@T["The number of items to display per page."]</span>
#: OrchardCore.Lists\Views\ListPartSettings.Edit.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.ListPartSettings.Edit"
msgid "The number of items to display per page."
msgstr "每页显示的项数。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="EnableOrdering">@T["Enable Ordering"]</label>
#: OrchardCore.Lists\Views\ListPartSettings.Edit.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.ListPartSettings.Edit"
msgid "Enable Ordering"
msgstr "启用排序"

#. <span class="hint dashed">@T["Check this option to enable manual ordering of items."]</span>
#: OrchardCore.Lists\Views\ListPartSettings.Edit.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.ListPartSettings.Edit"
msgid "Check this option to enable manual ordering of items."
msgstr "选中此选项可启用手动排序项目。"

#. <label asp-for="ContainedContentTypes" class="form-label">@T["Contained Content Types"]</label>
#: OrchardCore.Lists\Views\ListPartSettings.Edit.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.ListPartSettings.Edit"
msgid "Contained Content Types"
msgstr "包含的内容类型"

#. <span class="hint">@T["The content types that this list can contain, e.g. Blog Post for a Blog."]</span>
#: OrchardCore.Lists\Views\ListPartSettings.Edit.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.ListPartSettings.Edit"
msgid "The content types that this list can contain, e.g. Blog Post for a Blog."
msgstr "此列表可以包含的内容类型, 例如博客帖子。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="ShowHeader">@T["Show container's header"]</label>
#: OrchardCore.Lists\Views\ListPartSettings.Edit.cshtml:27
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.ListPartSettings.Edit"
msgid "Show container's header"
msgstr "显示容器标题"

#. <span class="hint dashed">@T["Check this option to show a header for the owning content."]</span>
#: OrchardCore.Lists\Views\ListPartSettings.Edit.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.ListPartSettings.Edit"
msgid "Check this option to show a header for the owning content."
msgstr "选中此选项以显示拥有内容的页眉。"

#. <a class="btn btn-sm btn-secondary" admin-for="@Model.ContentItem">@T["List Items"]</a>
#: OrchardCore.Lists\Views\ListPartSummaryAdmin.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.ListPartSummaryAdmin"
msgid "List Items"
msgstr "列表项目"

#. <h5>@T["Lists"]</h5>
#: OrchardCore.Lists\Views\Items\ListsAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.Items.ListsAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Lists"
msgstr "列表"

#. <label asp-for="IconForContentItems" class="form-label">@T["Icon for the content items"]</label>
#: OrchardCore.Lists\Views\Items\ListsAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:18
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.Items.ListsAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Icon for the content items"
msgstr "内容项目图标"

#. @T["Icon"]
#. @T["Icon"]
#: OrchardCore.Lists\Views\Items\ListsAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:32
#: OrchardCore.Lists\Views\Items\ListsAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:72
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.Items.ListsAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#. @T["Add parent menu item"]
#: OrchardCore.Lists\Views\Items\ListsAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:51
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.Items.ListsAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Add parent menu item"
msgstr "添加父菜单项"

#. <label asp-for="IconForParentLink" class="form-label">@T["Icon for the parent menu item"]</label>
#: OrchardCore.Lists\Views\Items\ListsAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:58
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.Items.ListsAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Icon for the parent menu item"
msgstr "父菜单项的图标"

#. <h5 class="modal-title">@T["Pick an icon"]</h5>
#: OrchardCore.Lists\Views\Items\ListsAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:95
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.Items.ListsAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Pick an icon"
msgstr "选择一个图标"

#. <span class="text-muted dashed">@T["Lists"]</span>
#: OrchardCore.Lists\Views\Items\ListsAdminNode.Fields.TreeSummary.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.Items.ListsAdminNode.Fields.TreeSummary"
msgid "Lists"
msgstr "列表"

#. <h4 class="card-title">@T["Lists"]</h4>
#: OrchardCore.Lists\Views\Items\ListsAdminNode.Fields.TreeThumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.Items.ListsAdminNode.Fields.TreeThumbnail"
msgid "Lists"
msgstr "列表"

#. <p>@T["Adds links for list content items"]</p>
#: OrchardCore.Lists\Views\Items\ListsAdminNode.Fields.TreeThumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Lists.Views.Items.ListsAdminNode.Fields.TreeThumbnail"
msgid "Adds links for list content items"
msgstr "添加列表内容项目的链接"

